2100 林卓廷 國安案前夕，阿廷盡數心中情。

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
國安案前夕，阿廷盡數心中情。

林卓廷 Table TV
27.5K subscribers

明天下午國安署再安排五十多名民主派初選人會面，未知會否落案起訴及扣押，阿廷今晚和大家盡數心中情。

🔻支持林卓廷Patreon：

🔻Follow Instagram

🔻讚好 Facebook 專頁

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

支持林卓廷